告5人樂隊

我認為動用過萬警力
150粒tear gas
布袋彈
橡膠彈
背後黑手
原來係5條友